大阪有咩好玩好食

香港人月尾去大阪參觀g20

中之島漁港

飛田新地

mama san

飛田新地筒

G20 for sure

去奈良撚鹿，跟手去埋隔離個東大寺，印象中有個位可以上山睇日落

買張週遊卡先啦